【而家就攞個民心你睇呀失民心軍師！】睇吓外媒頭版點報機場事件先啦！

BBC

Hong Kong protests: Flights resume amid new security measures

Link:

懶人包重點翻譯：

．示威者一邊向受影響旅客道歉，一邊用行李車堵塞離境大堂。
．事件升溫的原因是一位來自大陸的卧底公安
．香港警察為左解救公安，身穿防暴裝入機場揮警棍打示威者。
．示威者為解救被捕女士，攻擊警察，警察舉槍。

報導對警察同政府不利

以下將會貼 New York Times 請等等

New York Times

Chaos Grips Hong Kong’s Airport as Police Clash With Protesters

重點同BBC差唔多
但係值得留意既係圖片
NYT 用採圖更加突顯香港警察使用過份武力／醜態

補LINK

.

大家明啦 琴日做既野對我地目標有利

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

文明國家唔係白痴，又冇打死個公安，做咩自己擔心番轉頭?

The Guardian

詳細解釋示威者選擇係機場示威既原因，係示威者覺得喺其他公眾場所示威會被警察使用過度暴力。

大篇幅講解示威者心聲，而且為旅客帶來不便，多次道歉。

就咁睇１０個外國媒體，全部都係幫香港示威者，貶抑香港政府同警察。
除非係出名無人睇既外國紅媒，先會屌示威者。

請問咁多位失民心軍師，係咪睇得ＴＶＢ新聞太多？

唔好再比扮黑臉白臉嘅五毛離間到，我地一直以嚟所做嘅事都係有正當性，所以我地絕對唔會割蓆，但求互相改進，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發

記者點寫係佢支筆問題
琴日都有反方向事件佢都可以寫 只係佢冇寫

真正民意無人理

反而果啲話：「無啦！民心盡失啦！過哂火啦！」嘅割席Ｐｏｓｔ就推左十幾個上熱門

連登到底搞乜撚？

有無諗過無寫個原因係乜？

兩黨最重量級人物 - pelosi 和 rubio 公開支持香港示威者，更加譴責林病政府和中共，你認為他們明天(14.8)會叫停塞爆機場，批評旅客被阻入閘？
現在只有美國可以單獨抗衡中共，香港人無需擔心其他國家的看法

sir this way

818香港人大遊行
和理非勇武缺一不可
United we stand, divided we fall

報道性強咪寫咩囉 你估佢會幫你咩

推

乜野叫報導性？

乜性物性，唔好學太多大陸語法 Thanks

thanks

６１２
７２１
８１１

Let it go la.！

錯了，便改！調整下次策略囉！整埸運動總有犯錯的時候，馬上修正，成長過來，就得啦！
香港人心態就是中國人的民族性就是信心不足，下下要做到完美才安心！

大家想繼續抗爭的，便先放低，著手818, 目標是百萬人再出來，不割不棄！！

等待外國支援

班民意撚成個怨婦咁

有人出來道歉是對的，兄弟爬山，不代表所有人，但卻顯示量度

818

Push

你估人地D記者係CCTVB咩

呢個POST
整幾個Twitter貼文出嚟，０ＬＩＫＥＳ ０ＳＨＡＲＥＳ
就話失民心 運動步向衰亡， 我屌你老母啦
淨係諗你點搵到呢啲貼文，都知你動機係乜啦！

連登仔你地唔係咁低智商信下話？

呢啲咁既貼文我整１００個１０００個出嚟都得啦屌！

721 811

同你講文章報道 你就去捉人字蝨
唔係用理論講服人 無啦啦用兩個字扣帽子
咁你同大陸人有咩分別？

多謝樓主提供資訊..

#我無條件支持前線

其實失民心撚個"民心"係佢自己個心
自己唔同意就拎"民心"做藉口

屌拿星到底係連登仔特別ＯＮ９鍾意推三毛啲運動已死ＰＯＳＴ

定係真係咁多三毛？

我真係分唔清

反而呢啲真係外媒既民意就無人理，屌！

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

要改進

外媒把衝突輕輕帶過，應該係真心支持這場抗爭。

Thanks

PPush

d左膠深潛左呀？

推 不完美 但要繼續

我而家唔明你講乜呀，叫你解釋下呀

不過你唔撚洗解嫁啦，已經知你個立場同取態，我唔該你行撚開

跟我讀一次，你就是民意。你和你身邊的人逆轉了才是民意逆轉

正視聽推

[緊急分析]法！不！責！眾！

阻旅客呢part根本就無做啱到
只係政府送比我地既子彈更強咋

團結!

[民意哂冷] 香港要人 818全城發聲

Oh, say can you see,

push

黨宣傳機器開始運作

我哋需要國際支持

係，依班根本係勝利球迷。

文宣一齊做野呀

無咩好講
錯就改
多謝外國勢力

係 睇到好撚嬲

中文性泛濫

失民意啦 返屋企訓就唔失民意！

外國良心報紙

要文宣做野
大家幫忙
幫手spin
隔離post 話reddit twitter 都幫到手架

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

失民意！

好彩有更勁更爆嘅事發生模糊焦點

大家快d睇下

推比軍師睇

外國睇件事睇得清

民心冇失之下仲要今日班和理非被道歉
唔好講到前線同旅客傾過時冇道歉過囉

我地和理非要做嘅係補鑊，而唔係指責
咪撚再講琴晚做錯d咩失民心乜乜77

推 我地冇做錯到！

外國知乜事係好，但個重點係香港人點睇，外國有幾撐我地都好，都唔可以忽視自己本土人既諗法，因為會上街既正正係本土既人

唔好意思，借一借位

求求大家，盡快去換美元現鈔！

612 721 811

818銅鑼灣見

咁唔代表我地要繼續咁樣落去
核彈都唔割

推啊
連登真係好撚多狗

諗起舊日夜晚啲5毛開分化post 屌機場打人 圍人 話場運動輸左 就知佢地淆到仆街

樓主我推撚爆你

讓#StandWithHK全世界遍地開花！

文宣反攻機會 呢招未有人用過 大家試下Plz
#StandWithHK #721 #811

推多下先

但一定有改進空間

記者報導既野有邊句係錯或者誤導呀？
佢報返事實出嚟你話人偏頗？邊度偏頗呀，講嚟聽下啦

推
不分化 不割蓆 但要改進

^
人地第二個國家都體諒同情
要割蓆嘅真係唔知咩玩法

除左解散軍
而家仲有散心軍

推香港人唔好自己驚自己!

道佢老母歉
邊個再講道歉我就屌佢老母

721 811
818遊行

我來帶路

嬲咩， 宣傳機械至少控制緊1萬個acc, 一半p牌，一半無p
要推post 有幾難

最重要係我地要識獨立思考
sorry 我尋日都做左民心軍師

但睇多幾個不同風向既post 之後自己諗下

法治精神係人人平等，用黎監管有權有勢有武裝的人，警察濫權已經有目共睹
中國人對有權有勢的人唯命是從先係核心問題

翻嚟再推多下

有班唔知係三毛定真心on9，日日就喺度吹失民心，搞散運動，亂咁捉鬼話阻人果啲係鬼

有無錯都好, 文宣洗白!!!!!!!

大家唔好再自亂陣腳了

連登已經夠哂貢獻
為左少少重視日日失敗，輸

但班軍師已經變成熱普城
為反而反

真係要割就割你班冷氣狗
偏偏你地又要甘心俾對家利用攻擊自己人

屌, 邊個5犯錯呀!!! 毛生以前犯幾多錯, 35年遵義會議, 60年經濟衰退咪又系可以反殺成功, 5好太執著一日半日既民意, 呢場漫長既抗爭, 至少到10月1 先有一個講法!! 加油

捉到鬼, 5好打佢, 記得手持 靚仔既標語 合照 留念

人地唔係幫 係講事實

經過721，811仲有乜可以改變民意

spread出去

佢係想講，記者報導嘅時候係睇角度，佢一樣可以cctvb呢啲紅媒咁放大打狗同索公安架
只不過係外國，呢種事根本不值一提，個新聞價值低到爆炸

狗都有狗屋死攬

人反而俾人杯俾鬼搞
funny

相信和平抗爭嘅人、相信公民抗命嘅人，繼續公民抗命。
相信佔馬路、相信絕食、相信罷交稅等等和平手段嘅人，繼續去做 —— 我鼓勵你地去做、我希望你地去做。
我唔希望你地因為有人批評你地嘅手段，結果就完全放棄你地相信嘅野。
同時間，相信勇武抗爭嘅人，一樣都要繼續做。

推爆佢

真正失民心唔係人地度 而係自己個心度
如果呢刻仲覺得會失民心 何不立即宣傳文宣挽回民心?

我地係文宣戰上未贏架 大把中國人做fake news架

like係比有source的fact check
g持

推！！

成日就係得香港人睇唔清發生咩事

唔覺係幫wor,只係陳述事實

係唔完美 但可接受 可以改善

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

真失敗, 點解咁好用既大技冇人一早發現,
咁繼續就岩啦, 日日搵2個大陸佬黎出氣.
冇成本冇失民意仲羸得外國掌聲幾咁好.

機場運作唔到響外國好common架咋

因為其他國家睇美國頭啊嘛
一旦美國同北韓搞好左關係，如果幫撚埋佢起基建同開放 入撚埋聯合國世衛，咁中國又冇左個盟友
美國出招，其他國家一跟，就算係俄羅斯都唔會繼續撐
新加坡就唔知啦

咁梗係啦 好多人等緊機會帶風向分化ga ma

事實，推

請保持危機感
唔好再打飛機
思考如何反制
勿再自視過高
脫離同溫層
打輿論戰，最忌低估敵人。

你做乜幫佢兜

cctvb呢啲直頭fake news同報啲唔報啲變到好似另一件事咁，人地呢啲大報起碼唔會咁先啦

屌
其實鬼佬民意一直冇逆轉
係連登D鬼吹風姐

加一條

全世界有 twitter account嘅幫手轉發! 外國人一致認為係條差佬嘅錯!Why did that cop push down that girl who was walking and looking in her bag?
唔好畀班五毛呃到
幫手forward開去做野!

Mike Bird on Twitter: "Police officer had his baton taken from him and was attacked with it. Drew his pistol and aimed at protesters. Astonished nobody killed here tonight.

大大力咁推

pish pish

因為同警察比我地仲係弱者，同埋真係有原因嘅個別事件。但我地唔可以因為人地幫我地就肆無忌憚，總之以後大家盡量保持理性，最好唔好俾人影到醜態。

Push!

光復香港時代革命

推到上熱門
拒絕失敗論！一次唔得咪下次再嚟

721 811 818

我邊隻字話記者寫得偏頗？

今晚輸燃哂

最重要係啲人理解到背後啲原因
道歉只係做下公關，又唔會少左塊肉，反正稅局做過一次響應唔錯
加上香港人道歉咁有禮貌，人靚聲甜，外國佬都企曬起身啦

淋病connect 全世界反共

外國人既抗爭模式同香港唔同 香港人做既野係佢地眼中係非常和平文明既

612 721 811 818

我地係流失緊支持者定係多左而家真係口同鼻拗
818 應該會係參考
冇失民心係唔係應該會有四十萬以上？罷工都35萬，呢個成本低好多
純粹個人分析

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

推俾班冷氣民意軍師睇啦
話你地廢呀
死廢柴民意黨

推啊

不過我都道個歉先 琴晚我都有份留言話會驚失民意

其實全世界都睇得好清楚
記得不分化不割蓆

唔好再杞人憂天

失哂十幾億支那國民既玻璃心啦
會唔會嬲到唔黎買野, 餓死哂香港人架

發生左既就發生左
做得唔好就改
只要團結就一定見到曙光

多謝整理

有少部份香港人覺得琴日唔比救護帶人走係多餘啦 雖然唔係話民意逆轉 但的確錯撚左啦 香港人民意就唔撚洗理咩 係度屌人民意軍師 你睇下班仆街popo針撚住我地非法禁錮喇 錯就要認啦
我認同民意冇逆轉 但係造成反感係冇必要架嘛

推俾班民意冷氣軍師睇

pu sh

做乜都有利架啦，睇輿論ja ma

大家睇下啦

幫手推下先

612
721
818

只要傳媒肯報導事實就會對我地有利

推俾冷氣捉鬼天師睇先

風向真係要睇國際

大大力推
即卡精神哂

根本就係咁
連登太多鬼+民意黨
意志極不堅定

721811

一句講晒，所有嘢都係卧底做

民心論 中計論
5年前已經係咁 點知5年後都仲係咁

推到洗走嗰啲話咩失國際民意嘅post

話外國唔撐個班，居心叵測

記得嗎？ 不分化 不割蓆！

唔好再成日用失民心黎指責我地，有腦有思考既都會明白可接受體諒我地。

你睇下政府黑警有晒片有晒證據都可以擘大眼講大話，仲有咁多人支持就知。

係民心好重要，但係因為咁分化兄弟令運動消散好咩？可能係有做錯，但係我地可以改亦都唔需要用民間記者會道歉，可以係機場同旅客解釋道歉。

相信佢地會體諒，重點既係依家咁多鬼，所有事都係啲鬼煽動

哩啲就真係要推喇

612 721 811

我想同失民心軍師講, 我地有700人被補, 不斷有人受傷, 在絕望中死, 相信陸續都好多人莫須有罪命被補, 受傷, 死. 真心, 如果繼續民意唔ENDGAME機場, 依場仗係零機會羸, 政府一定係拖到你地無士氣, 攰, 過左暑假返學就慢慢完. 如果真係大家覺得民意咁緊要唔想阻到旅客就完左佢算, 唔好再有無辜犠牲, 就當個700人係condom算, 反正結果都一樣. 唔好再用民意最終勝利俾希望人跟住又一班去送死自己走得最快. 唔ENDGAME機場, 羸既機會是零.

連登真係好多毛 好煩。不過都唔好鬆懈啊。

唔該哂你嘅整理啊巴打。

講真如果塞都覺得會民意逆轉 大家唔洗再玩落去
琴日係好多野做得唔岩 但塞住唔係其中一樣囉

不用心有愧，敵方民意早已破產100次，我哋點追都追唔到。捉到俘虜，踢兩腳，天經地義，真心無愧

對於圍機場，我有啲野講

推, 並說著
612, 721, 811
光復香港, 時代革命
五大訴求, 缺一不可
不受傷 不被捕 不抹黑
不分化 不篤灰 不割蓆

推
咪再成日自己嚇自己，阻住行動！

PUSH

推先啦

民心就係不割蓆

團結呀 理系啲大陸西點屌 外國先最緊要

寫示威者濫用暴力唔強啲?你搞笑呀?

先po證據為實，唔好再信tvb，非禁區範圍，黑警無故闖入。
黑警又想搞女途人，結果被勇武人士英勇擊退。
黑警甚至拔槍還擊可惜手腳乏力一度企都企唔穩
市民成功拯救女途人
係呢度必須對勇武有一個肯定，勇武好波，振奮人心。

繼續推！兄弟爬山，繼續各自努力！

呢個post真係要推！

與其說我們擔心自己做錯，還不如說大家怕那些素來偏頗的媒體可以瘋狂抹黑整場運動。

看看人家紐約時報，高質在整件事是放在少女失眼、林鄭縱警的背景下看的。前線改善空間是有，但根本不算大錯，更枉論因此割席。

推俾班軍師睇

民意又贏

民意膠全面退場！！！

呢班所謂民心都幾戇鳩
過左一日就唔記得哂警察做乜

今次救返 下次佢地又失過
其實冇得救呢班人

唔該d民意撚就縮返入你老母個西度啦
淨係識得匿係冷氣房度講民意指手劃腳
又話乜柒失去國際支持
而家見到啦,乜事都無喎

真係好彩有件藍色T，件T一出現就安心好多

up

唔割席,大家攞出離檢討或者改進,接受唔同意見嘅聲音,唔好忘記仲有班義士等緊我地

推呀

做法唔完美 可接受 可以改善

Push 818

示威七誡
1、永不打手足
2、永不攻擊記者、消防及醫護
3、永不阻礙醫護救人（不論係任何人）
4、永不傷害無辜市民
5、立即拉開違反誡律的人士，禮貌請佢交待及解釋自己行逕
6. 永不輕生，針對政權
7. 以上6誡永久生效

心態：命運共同體，互相學習，指出不足，共同成長，不分化，不割蓆，不內訌

推呢個
6月到而加根本冇失過民心
好多中立既見到班警察咁仆街
都變為支持我地
外國就更加一面倒支持香港人
係得班冷氣軍師
坐係屋企見到人地唔跟佢諗法做
就係咁屌話失民心

p牌推

港媒都識咁就好

818黑警暴行合集連中英字幕

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

我要真普選

失你老母呀失
民心仲難聽過粗口

枝筆喺記者度 記者鍾意點寫就點寫, 你繼續打記者同阻救護又睇下佢哋枝筆點寫

班民心軍師真係好撚廢

和理非撚表示不割席

真係有人咁戇鳩直接就話失去國際支持?
點解我睇唔到依D咁撚好笑既笑話 有冇link?

根本喺外國人眼中示威有啲普通打鬥係好正常嘅事 點會咁容易失民心

屌推

trump
save hongkong

成班五毛畜係到話支那人嬲點算

推啦

媒體幫我地冷處理係我地執到, 係成個運動一路以黎嘅reputation收落嘅用, 唔等於我地冇做錯
你唔睇下外媒記者啲twitter? 10個有8個話明白好嬲但唔認同行為
無啦啦比彈藥對家文宣組打返過黎好好? 洗唔洗日日做?
你有你做, 民心冷氣軍師和理非有佢地出去道歉
又話兄弟爬山?
話對方做錯左唔等同割蓆架喎, 一齊檢討再繼續囉

#核爆都唔割
大家都學習進步緊

大力文宣

推上熱門先啦

德新社記者 : 已收到香港「機場示威者」的道歉

即係你覺得阻住晒旅客會有呢啲記者幫我地咁寫？
好心啦，成日話人冷氣軍師，柒左就要認，唔係今日一班手足去道歉做返公關嘢，會有咁多正面嘅feedback 返返黎？

對比警察打示威者個暴力程度邊個高？
前兩日先報完 同埋外國人睇衣種程度
根本濕濕碎

事實

推 民心撚分化撚割蓆撚收皮啦

推！

推

721元朗恐襲
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証
7.執行私刑 毆打被捕市民

唔需要理會d三毛扮分化同割席撚
真正香港人都只係會覺得尋日件事做得唔夠好
希望下次有更好嘅處理方法

Push 不分化不割蓆 繼續進步

NYT今日另外個篇article 觀感上係會令人對示威者印象差左

好似係你個篇野既related article

叫咩國際機場點解會變成咁之類

入面有兩條twitter都係影到琴日同遊客打架

所以佢唔係真係完全支持 / 理解

不完美但可接受

民意係推翻邪惡政權後先做, 而家講民意真係正中政府下懷, 班鳩官同黑警多謝你都黎唔切

可唔可以搵人答下我, 係唔係你繼續打記者同救護啲記者都會幫你講好話, 唔好同我講尋日機場無人打記者無人阻救護

多謝大家補獲

即係無偏頗咗，即係報導事實啦，咁你仲講乜嘢佢無寫，反方向寫呀？

>根本成場show就係要外國勢力比壓力支那
>幾百萬遊行係做比外國睇
>唔係支那
>如果仲幻想七百萬人遊行會感動共產黨
>我勸大家返屋企打飛機好過

睇野啦冷氣軍師

如果話打人可以攞到民心就話姐

因為冇影到件蛋散流血，冇畫面。

呢個真 國際輿論 同本土輿論好重要 中國傳媒係咪都吊示威者

重點係要進步，係有錯到，咁咪改囉
但點解要自亂陣腳？
班手足唔會見到呢d報導下次就重轁覆轍嫁wor
大家下次醒水咪得

屌你老母成撚日攞啲個別事件出黎講無限放大, 對自己人仲挑剔過政府就係你依啲撚樣

民心撚自亂陣腳

清醒的人大有人在

世界傳媒都幫到盡講好話，大家要珍惜
唸清楚我地既訴求係乜野，只做對香港人訴求有關既事！

收皮啦潔癖分化撚

幸好 BBC 仍然同情我們。但是以後不要再 overdo

反方向事件係阻旅客 打大陸人
咁佢係寫有利示威者ga 事實
但係佢都可以寫不利示威者ga 事實

推 放核彈都唔割 唔散播失敗主意

818 終極和理非

星加坡都係睇風向歸邊㗎啦 而且跟美國機率大啲 畢竟長期同美國都係盟友關係

721
811

咩撚嘢個別事件, 同你賽後檢討就係個別事件? 你同班狗官講唔評論個別事件有咩分別? 啱既地方要讚錯既地方要改, 依加見撚到有錯就話無影響既, 咁下次又打呢? 再下次又打呢? 依加係叫你唔撚好喺鏡頭前做呢啲嘢 你唔喺鏡頭我話撚知你打撚死條仆街切柒餵狗

pushhhhhhhhhhh

從來唔覺會失民心 只係做嘅野要改進

其實對家最想都係我地自己驚親死啫
但佢愈係想咁樣做就證明我地確實地threaten到佢
所以不但冇失敗 仲係幾成功 目前係行動方面最需要係重奪機場呢張皇牌

如果係唔撚係都打記者 tvb果陣一早俾人寫死左啦 有冇呀?阻救護要阻係馬路一早阻左啦 咁多人果陣唔阻反而琴日機場唔多人就黎阻 我睇唔透呀 點改善又冇 淨係放低句野同睇你幾撚時死冇分別既說話 有咩用

push & 借位 post

（尋失物) 今日13/8 喺機場唔見咗個背囊

緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

潔乜撚嘢癖 成撚日話對家唔睇民意 對面無民意都FULL GEAR 打鳩香港人, 你無民意邊撚個比物資你呀, 赤手空拳打人FULL GEAR 呀? 你自己諗下點解港共要想盡辦法逆轉民意啦

好感動以為會公關大災難最後都唔算大件事大家記得以後點都要不分化 不割席

今日返工聽啲叔叔姨姨好多都話就算唔同意，都完全理解點解後生仔咁做 同埋屌9大陸同政府派鬼落嚟 證明好多人眼睛都係雪亮

當然唔排除因為一次半次咁樣 大家都好理解 無論點都不割席 但我哋大家都要反省
覺得自己唔冷靜嘅前線可以退後少少
睇見發生咩事好嬲想屌手足可以安靜一陣諗清楚

一齊進步 一齊行落去 終有日煲底再聚

尋晚班中計撚同民意撚肯切腹未

而家唔衝喇, 仲要咩full gear, 而家去imax睇戲呀

民意撚 "預測" 嘅民意係民意
外國遊客嘅民意係民意
淺藍/和理非嘅民意係民意
其他，唔係民意

所以? 今次僥倖有其他料幫手模糊到焦點係咪就代表阻旅客嘅行為係啱?
幾時有人講過要割? 大家要求嘅係改進, 尋日做得唔好睇, 但過咗去唔追究, 未來咪一齊改善囉, 就只係咁
反而尋晚成班出嚟撐嘅人仲喺到講咩國難當前所以旅客應份受、外國人唔重要
諗清楚點解今日有外媒願意寫齊前因後果去分析尋日嘅醜態, 係因為之前嘅日子大家得到佢哋嘅支持, 佢哋先願意聽大家解釋、幫大家寫返個事實出嚟
但唔代表大家可以對呢股支持坐吃山空, 有錯都唔認, 一條死路行到底
大家都唔夠經驗摸索緊, 一定有錯, 有錯咪認, 然後一齊改囉, 有何不可?
死唔認錯同道歉都唔鞠躬嘅林奠有咩分別? 盲撐手足一切行為不容檢討指正同藍絲有咩分別? 覺得自己啱曬唔容許人哋替自己道歉又同黑警有咩分別?
唔想大家重複犯錯正正就係不割蓆嘅最好體現, 如果割咗蓆我做乜仲要幫你諗改善方案? 你會唔會幫班狗諗下次行動點做返好睇啲喇? 唔會㗎嘛
唔好將自己變成自己最討厭嘅人, 我明大家苦無進展下會好迷失好急躁, 但我更唔希望見到大家因此而變得極端化, 失去理智

民意撚/中計撚 = 網絡維穩部隊

請不要阻礙勇武執行家法，咁就perfect池

笑到gap gap聲
大家過度緊張

推 816818

打都未打班柒碌就會屈定你「打死人」先

岩

因為我地道歉補救得好好，PR大幅加分，依種真誠係全世界都共通，而林鄭冇可能做到

尋晚機場單野之後基本上成個連登都俾維穩部隊洗哂版

今日仲可以大搖大擺行出黎接受訪問，
而，
我地有30個手足俾狗打到骨折。

我好絕望。

沉日派物資俾遊客時
每次講完sorry for the inconvenience caused
個個都話佢地understand
大部份都會講句thank you
泰國遊客仲用廣東話同我講加油
最撐我地係T2 上面班南亞 估佢唔到

都唔明連登班冷氣軍師次次都開聲屌自己人先
一係中計論 一係失敗論 一係就叫散水

提外話
係得蝗蟲自己走埋黎問都唔問就拎野
仲要西我地面

一視同仁俾佢拎
但我唔會同佢講sorry囉 蟲黎 講左都唔識聽
每次經過T2 L3都行快兩步

其實對外國人黎講都係濕濕碎
只係我地深入其中
無限放大
原因係因為我地真係輸唔起
尋日我都講過
只係大多數人唔敢跳出框框
出面有好有唔好
既然跳咗出去
就諗之後點行落去

人地果隻擺明係共碟扮記者搞鳩我地

打果2野就「打死人啦」「失民意」

嗌果啲唔撚去同黑警講？

屌鳩班左膠咪撚阻住哂勇武執行家法，班民意撚屌到我反皮，我好撚灰

6月到依加除咗尋日有邊次有打記者, 包括TVB 記者?
尋日唔係因為人多而阻, 而係故意阻直頭唔比人入喎, 你咁都唔明個分別喺邊?
立場哥哥尋日就食曬椒仲要比人打你自己又諗下係唔係應該咁做呢? 人哋影警犬就自己人, 影自己人就CONDOM? 唔係咁做嘢吓麻?

手足次次圍毆完
啲撚樣都可以企返起身
錫住嚟打

中計撚/輸哂撚/民意撚/散水撚 係有組織有預謀集體上黎連登維穩

次次都非常準時同有哂隊型一齊進場洗版

咁你自己去唱今天我囉
分化撚

手足係用黎互相支持同保護
唔係用黎一有少少錯誤就被你屌
含撚啦垃圾

睇見張超雄郭家麒兩條契弟就火都黎

琴日對國際社會黎講 敗筆唔係個公安記者 而係主動阻人上機

直頭係摸，咁都叫打

慘在摸2野，班左膠都屈鳩你會「打死人」

你肯定你以後唔打WAR GAME?

推多2野

提醒班中計撚/民意撚夠鐘切腹自盡

鬼佬最清楚民主自由唔係天跌落黎
佢地罷工遊行示威甚至放火都成日見
佢地最心知要影響社會運作先有用
全世界係得中國牆內班小粉紅鬧
同埋唔好忘記
中國個朵全世界都臭晒
外交部日日成個爛仔咁鬧呢個話嗰個
國際社會 特別係西方國家
會撐邊一邊 唔洗問喇下話

西方傳媒同政界大粒all in 香港人
你班人如果信五毛同真心膠去道歉, 其實係令人好難落台

而出面有個post話要多謝佢地。我真係唔知佢地係真心戇鳩定係風向撚
明明呢兩條粉餅嘅出現同陳百祥一樣，每逢出現都會令到場運動立刻收皮散水

HKFP 14/08/19

美國立法者： 倡暫停向香港警察出售人潮管制裝備 - 評批警方使用武力

不完美但可接受
以後遇鬼知點做先唔俾人口實就ok，鏡頭係主導對方有無好牌係手
每個人都係度成長緊，變得聰明對家先無招可出，大家加油
不割蓆，不篤灰，只提點

War game打十次輸十次，不了。經濟幫助機場好啲，去果度多啲消費

完全認同

Win

道歉最多冇分加
唔會倒扣既

Agger *99999999
得阻旅客呢part可一不可再
鬼嘛...打佢剝衫影相大字報遊街絕對支持
唔好有死人就得

西方國家搞到機場其實真係好閒

thx

大力推

............外國包容唔代表濫用
當外國主流意見覺得我哋攪鳩外國旅客
佢哋嘅包容只會愈嚟愈少
到時一切已經太遲
連燈仔唔好咁硬頸
唔係有不同聲音就係三毛帶風向
錯就要認，認完就改
是其是，非其非
我哋先可以走落去

同溫層鬼唔知無問題，你一出去睇下就知大獲
最唔gur係令到環時呢d垃圾都上到位

公安 官媒記者 救手足打警察
呢三樣前線手足都絕對冇做錯！
學吓對家做乜都死攬

香港人政治潔癖太勁 初初其實都擔心
但一睇Ig fb個個都話唔割
望一望連登呆一呆
好似調轉左咁

連登而家太凸出
想帶風向搞到自己人打自己人

警察掹槍單嘢都係有運仔咁啱有人影到前半救女仔, 如果唔係死咗都唔知咩事

當時71攻立會都係咁，又話有鬼，又失民心又盛

尋晚12點係機場走
上左巴士一路睇連登
嬲撚到我仆街
全部熱門都係失民心post失敗post

係而家先正常番少少

助撚哂攻 we fucking connect

仲多謝佢2條友嘅唔係戇鳩就係維穩部隊

巴打你覺得呢班失敗撚係以下邊三類人：

1. 三毛
2. 左膠選票收割撚
3. 真心熱愛和平潔癖膠

我睇唔到透

我覺得係選票收割，選舉近了，我們應當悔改

核彈都唔割啊屌你老母

真

Fb Ig 同連登可以平行世界咁

但fb ig 有真名真姓

連登就個個匿名

所以邊一邊先係真正民意，大家心裡有數

大家以fb ig 嘅民意為基準，連登只作參考比較好

連登原本都反映到大多數真正民意

但近2個月明顯有組織好嘅維穩部隊上黎開工

可以3樣mix埋

Pushhhhhhh

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

越近11月，班友會越痴線

大家堅守不割蓆、核彈都唔割+和理非全面支援勇武

自然可掃蕩一切左膠同維穩部隊

推啦要

是812出的報導

結論：泛民—永遠站在抗爭者對面

咁佢有冇寫阻旅客同打人呀？有既話，就唔係好似你講既咁只寫有利示威者既報導啦

幫推

721 811

我只可以話好多1

手段可以再高章啲
好似有巴打話搵到鬼同佢合照多謝支持反送中
或者整套gear笠落去影大頭

“However, things escalated when one man was set upon by protesters reportedly because they thought he was an undercover police officer.” 冇講到大陸公安同埋只係話我地 thought果條友係警察。 我都好想佢地幫多啲我地

其實懶人包可唔可以有埋原quote 文 唔該

絕對唔割
大家都有進步空間

推～

6.21 張超雄阻止手足圍狗車
7.1 販民力阻抗爭者爆玻璃
尋晚又力阻手足制伏共碟

到黑警狂射子彈果陣佢地又會唔知去左邊

如果尋日係張超雄拉返個女仔返黎，我即時錫佢春袋同含佢條撚

但呢件事係冇可能發生

thanks 仲擔心左好耐

pish

黑警拎棍入去咬人果時2條友消失

一打中國共碟又即刻出現

所以唔該啲人唔好成日屌鳩我鬧販民啦

2014到而家都係咁

次次都係叫啲無權無勢嘅人收手/冷靜

點解唔係同有權有勢有武器嘅黑警講收手/冷靜呀

如果淨係同啲無權無勢嘅人講收手/冷靜嘅話，

根本係偽善兼賤格呀，屌你老母

民心撚呢？

去哂切腹

我終於係連登搵到個諗法一樣嘅巴打。究竟係我地走得太前，定係班友仔唔願意接受現實呢。

陰謀論講句，再動蕩落去分分鐘冇得佢地選，佢地嘅維穩機器先大肆啟動。

2014到而家點解都未有人睇得清泛民真面目。

我求下你地，咁識做fact check，望下呢班友仔每一次係點樣搞散場運動，冇一次唔係同一招

好撚灰。

道歉全部死返出去thx

民意黨真係可以收一收皮

失民心嘅睇多啲唔同新聞啦

但明明琴日仲有成班人話洗乜道歉架喎？ 希望嗰班free rider可以好好反醒下， 唔好再畀藉口的手足做錯事

不嬲都冇理先知民意撚

推
黑警 冚家剷

一日都唔駛又反cup班民意戰士，不過唔知聽日又發生咩事佢地又借題發揮反cup番我地，日日不停cup黎cup去

所以大家要齊心
唔好分化
不過要小心耳機人
獨立思考

本身有啲擔心
多謝樓主

818見

唔割，但可唔可以認真檢討下，再繼續改進？

光復香港 時代革命

咩乜戰士乜戰啫

唔好再標籤人， 咁樣其實潛意識係度分化緊大家

係嚟追post嘅就係為咗爭取民主嘅香港人， 面對咁大嘅敵人仲唔團結啲？

何妖實恥笑
我由頭到尾無割過 無被割 無被指責
你地班撚樣 少少野都割又分化互屌互指責

---------
記住 反對/屌人時 比埋建議 咁就

幾句建議姐818 各自爬山

好多手足受傷 被捕 點解我地仲企出黎 因 為 未 完
818見

梳...

要學下點報導
外媒唔似我地自己媒體失哂焦

而家係打輿論戰既時候！！
得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

又唔洗sor嘅

令連登更團結就由你做起啦

失你老母民心

感動

係連登先有咁多失民心言論

你地冇做錯到！！！

勿分化

加油

外國人仲清楚過香港啲廢老同奶共狗

民意唔係盡失，俾我感化變淺黃嘅老豆琴日睇住直播，同我講"有無咁蠢啊，頂，拉撚嗮佢地仲好"。係，佢無割蓆，但係唔代表認同琴日咁嘅行為，佢會認為琴日被拉唔抵可憐，係抵死。連登大部分po都係叫人反省，唔割蓆，但亦唔代表認同支持。錯就要認，打就企定。邊個無柒過，下次做得更好先係重點。

多謝傳媒客觀報導

外國D 首相，官員都陸續表態支持香港示威者。

真割蓆撚 假民意撚阿睇喇

呢d咪 良心報導
講事實
大陸西永遠唔識

雖然好嬲好攰，但我哋必須保持頭腦清醒

呢啲咪民意

唔好再塞機場啦

道歉就一定要做,

有改善地方 下次會做得更好

推俾民意撚睇

818全民吹大雞

連登似乎未有共識機場係一定要搞 好失望 睇黎大家真係好鍾意遊行同係條街道打遊擊戰
813冷處理啦大佬 重提做咩
818遊行完如果唔轉入機場我諗呢場運動可以行番回頭路

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下吖

一齊加油啊

8•18

唔完美， 可以接受， 會改善

c9 well educated

你知就好嘞，下次幫手屌柒班中計黨

係
私刑嗰度外國人眼中其實你地成班都係和理非
手腳都未斷血都唔多滴

輕輕一推

無需討論, 接受與否, 歉已道過, 現在是戰爭, 818和理非接力, 直至攻克為止

要團結